[啱channel] 呢排d短片好似好睇咗

係呢個速食年代

仲有人/channel 會keep住拍短片故事

雖然個內容都係圍繞兩性關係 無乜好大特別

啱channel 真係叫做有比心機落去做

嚟嚟去去兒登係都係識講微辣

得閒g持下香港人啦！

根本微辣d野就係無心機 回哂塘啦！

Btw : 好掛住個陣時 ［開片］

都係唔夠外國多到水浸

一時時
成日賣廣告
同埋有時9唔搭8 仲以為自己睇緊金剛crew

不過最大問題都係芊惠子
個樣真係好趕客

有睇過佢地直播都知個個都有偶像包袱咁唔會講真話
個混血肥仔又小器

金剛crew 都唔錯啊

香港人值得輕鬆生活

外國多乜先？

想melody用爆牙幫我含J

不了

寫真妹

不嬲高質

認真討論的話 之前係差過一排

但係都叫肯試新嘢

好樣過乜鳩千蕙子先

Melody 梗係玩腳啦

啱記微電影最高質

時高質時低質
題材黎黎去去差唔多
而定一日一片搞到d片好罐頭

我同意 所以只係睇短故

最近個互動式 同埋方大同記念日個條都有d誠意，水準

可惜用「微電影」包裝 本人最撚憎